黑警係曱甴屎 , 曱甴屎沒有一粒是無辜的

PUSH

黑警暴行gif集合（811及之前）

如果我地係曱甴，對家就係曱甴都不如嘅曱甴屎